1 - Instalar o ruby
2 - instalar o bundler
3 - Adicionar o driver do mozilla firefox na pasta do windows no C
4 - executar o comando bundle install
5 - Para rodar o projeto, executar o comando: cucumber
6 - para executar apenas o login: cucumber -t @login
7 - para executar apenas o cadastro: cucumber -t @cadastro